點解Brain cha 啲廣告咁撚煩

教人做生意 你係醒就自己做啦 洗撚教人做懷疑佢啲私人飛機都係廠景嚟

佢賺夠

佢就係衰太有自信

條友chok 得太強

佢呢啲根本係傳心師行業嚟
捉嘅就係願者上鈎嘅心理
佢其實就演講者 講埋啲大道理
然後靠一堆software去賣自己嘅talk
吹撚到靠一粒制就可以開市場
其實就係用個software賣野去個度
有一個澳洲人買 就開拓左澳洲市場
有一個美國人買 就開拓左美國市場

有啲人聽完佢講talk話好有啟發
喂 其實真係睇人架咋喔
你跟佢思想諗到野 唔代表其他人都會
大道理有邊個未聽過 你聽完佢講
覺得有幫助 有啲主人聽完傳心師講
都覺得有幫助架啦 就算真係比人踢爆流四都好

總結：願者上鈎的講經佬
如果唔洗用個堆software都可以周圍開talk
咁就真係成功啦

講10分鐘野都無重點

佢呢排冇生意咪係咁落廣告搵水魚囉

去過聽佢即場演講
話要800$ 最後free 比我
有部分係幾好既 中後殷直頭尻黎 唔會比錢睇囉
佢有d 位會激勵到人
但係當太多果陣會覺得 好廢話
日日講道理vs 有時應位先講

最on9 係佢 成日講邊個成功左
咩咩主席 創辦人成功左 跟住分析
心諗 你馬後炮到咁 我都識分析啦